波蘭人民如此生活日常直到黎明，你地得唔得？

[沈旭暉國際生活台]

🇵🇱 抗爭日常生活化：回顧鐵幕下，波蘭人和勇合一的智慧

//一、集體進行約定的生活小事，持之以恆，讓大家感受團結和持續互相鼓勵，如定時配戴特定飾物或穿著特定衣物，在國營新聞報導時將電視扭向窗外並集體落街散步，在宵禁時間開始後集體將所有寫字樓、商店和家居的燈熄滅，杯葛任何與波共有關或合作的人、組織或機構，集體按章工作或定期請合法病假，等等。

二、形成並廣傳生活守則，將上述的生活小事成文化和正式化，並涵蓋日常各種場合的行為指引（如工作時不與波共有關或合作的人作任何工作以外的社交，或公餘儘量參加飛行學校通識班），及供陷入須向波共妥協的處境時用的實際計策（如儘量聯絡陷入同樣處境的人互相討論應對並將自己的處境向身邊朋友訴說，這樣比自己面對來得安全而可減少須妥協的程度和範圍，且可獲得自己社區的道德和情緒支援），讓人民知所行止。

三、與此同時，各社區自發製作與波共有關或合作的人、組織或機構列表廣傳，並定時更新及修正。

四、自發集體紀念社會運動中的重要日子及對波蘭民族重要的日子，前者儘量低調，後者儘量鋪張。前者的目的是保持記憶及盼望，所以儘量不要引起官方注意和反應；後者相反，要選一些官方也認可的日子，趁機凝聚更多人民，並在鋪張舉辦各式活動時摻進非官方立場和思想。

五、為保持記憶，將波蘭一路走來的歷史和義士儘量完整及真確的紀錄好。

六、在各行各業成立獨立於波共控制的非政治互助聚會。非政治，只做康樂、福利等無傷大雅的公餘日常，才能不受注目的繼續存在；聚會，不是正式組織，從不挑戰官方行業組織的獨一合法地位。看似飲飲食食，其實是個平台，最後開花結果為社會運動在各行各業的中流砥柱。（其實不少行業難以一己之力成立聚會的，故波蘭天主教會一路提供極為堅實強大的支援，幫助不少行業 ── 尤其是學術和藝術界 ── 成立聚會。）

七、全民支援政治犯及其家人、因政治原因被解僱者、被政治迫害而流離失所或浪跡天涯者、全身全心投入爭取人民更好未來而無以生活者。有錢出錢，有力出力，勿謂善少而不為，每一個人都重要。

八、保持樂觀很難，那麼就培養自己的幽默感，防止悲觀和麻木。

波蘭人民如此生活日常，至到天明。//

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

波蘭人做咗八年，最後贏咗共產黨

推

歷史白痴

波蘭係咩事

以前對抗過共產政權

長期抗爭

同蘇聯鬥 當時佢係共產 受蘇聯控制

個人覺得長期而言 第八點幾重要

抗爭直至勝利

真，唔想再見到手足輕生

而家香港人學習緊
我們只是BB

唔好拉啦

推上熱門

要鬥耐性同長命，要將血仇世世代代教育子孫。我地比起波蘭好，就係中蟈有末期ＣＡＮＣＥＲ，而當年蘇共如日中天。人地波蘭人都可以忍受，大家都一定得。

Yes I DO

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

波蘭人做咗八年，贏咗波共同背後嘅蘇共，同我地情況係咪好似？

六、在各行各業成立獨立於波共控制的非政治互助聚會。非政治，只做康樂、福利等無傷大雅的公餘日常，才能不受注目的繼續存在；聚會，不是正式組織，從不挑戰官方行業組織的獨一合法地位。看似飲飲食食，其實是個平台，最後開花結果為社會運動在各行各業的中流砥柱。（其實不少行業難以一己之力成立聚會的，故波蘭天主教會一路提供極為堅實強大的支援，幫助不少行業 ── 尤其是學術和藝術界 ── 成立聚會。）

呢點要學習。

輕生係因為咩?

實有班私怨撚話你係支持泛民永續社運

又比人話永續抗爭

唔洗理個班人

計埋國教雨傘，其實我地都用左五、六年

得

咪撚理佢地啦，把口係人地到，點講由得佢

同波蘭個種力度差好遠，14後大把人去咗食探魚飲喜茶，根本好多人係放棄咗5,6年

Push

你若不離 我定不棄

其實我地比其他地方好啦，半年唔夠歐美同其他大國都已經幫左好多，台灣同南韓重搞左成三十幾年

鬥長命好重要

一地都係人
而家日常生活中根本黃絲佔多數
凝聚埋個力量會好大
團結嘅力量呢半年已經見識到

推，長期戰

8年我堅持到
遊行 黃色經濟圈繼續
時間越耐，只會越多有良心嘅後生出黎
而啲死藍絲廢老就死曬

堅持黃圈經濟，感染身邊唔同既人
去支持黃圈經濟，好好運用自己既鈔票
盡力出席不同既遊行活動
同黃店聯繫相討建立鋪面連儂牆
要一直延續呢場運動既所有野
拒絕忘記反送中一點一滴

做人做到咁辛苦
不如走好過

同意

講得好，大家要記住，今次係戰爭-香港民主抗暴之戰，唔好諗住一步登天。今次係持久戰，唯一贏嘅機會就係堅持同團結，要每人都行多一步。用正面引導取代私怨狂屌，唔係淨係話哩樣唔岩，個樣又冇用之類。要諗辦法將無用變有用，做得好就要諗辦法去做得更多，更好。

推！香港人！團結！

全面開戰
用OTT剿滅TVB
攻陷工會 學會 業主立案法團 區會 街坊互助委員會 商會

生活各方面同歩戰

tui

五毛注意

第八點 即刻俾分化撚話你搞party

白人係高級d

push

岩丫

係
輕輕笑過再重新出發

我之前都開過

波蘭當年點打贏共產黨

咁香港人將會係成長得最快嘅bb

香港人,學習

建設post推

上熱門

一定要長期抗爭

講和理非抗爭
我諗香港係依半年應該係最top

一個月開一次呢類post就啱

但中共遲下可能連不做事既自由都唔俾
最少係可見將來，成立以康樂聯誼係目的既組織都越黎越難

幫你推下

郁啲就話輸嗰啲人，真係要睇多啲

態度正確

如果咁 點解香港唔試下一齊集體請病假 成本又低 又岩香港人

堅持真係香港人最大難關

十點鳩嗌

你理佢，佢咪重覺得自己好重要，由鳩佢講，根本大部分市民都無理佢地

唔得 要返工

呢篇文真係要間中推返上黎
提醒下大家

同香港一樣
傀儡政權 背後有個強大邪惡共產政權

佢哋「贏」係因為咁啱蘇聯崩潰邊緣前夕
衛星國之中距離蘇聯最遠
全國人民又上下一心

坦白講佢哋其實好好彩
近少少或者後期先想出走嘅格魯吉亞同立陶苑已經要同蘇聯打生打死喇

所以我覺得波蘭歷史參考價值唔大

其實所有有都慢慢有做緊既，以前都無咁多市民理啦，現在起碼連大家口中既廢老同阿叔都出黎屌黑警同政府，以前點會有

要速食同善忘既香港人做呢啲可能好難
但和理非真係仲有好多野可以做，只要唔好嫌事小同不斷為自己搵藉口

pish

我地起碼現在有美國幫手，重要有twitter可以直接同國會或兩黨既人講，所有資訊都係live咁同步，其實已經好勁

好多野都開始做緊

想羸就快D入工會

靜靜地嬴

我無野講
大家一齊加油
盡做

香港係一片福地

啱
而家唔係玩showhand唔好下下諗住all in
只要信念喺度就所有野都未完

其實唔好成日J波蘭, 近代既波蘭人都係睇錢,因個國家太窮啦
識一班波蘭人都係扮和理，成日講要同政府傾傾傾，佢地根本唔明已經傾左，政府唔理

香港仲有好多人覺得有方法一下子推翻中共22年黎既植根

noted and mark

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

保持樂觀很難，那麼就培養自己的幽默感，防止悲觀和麻木。
有好多人玩到苦行僧咁，見遊行有唱歌就屌

我只能講一句 機會係留比有準備既人
波羅的海三國
肯定又係獨立前一刻突然全民覺醒三兩下手勢嗌獨立啦

up

真，大家都可以搵啲唔同嘅組織參與。
中共呢點係勁嘅，連好多外國組織都被佢地滲透晒。
起碼呢一兩年我地要同香港換返血先

幫你推
呢個意識好重要
唔係抗爭熱度減低
而係學識靜靜地等時機，靜靜地嬴

係 可能太多人怕左雨革教訓
但你長期咁壓抑都唔掂 好易出事

真

支共倒台係以年計 呢場必然係一場漫長嘅戰爭 但我地一定會以弱勝強香港重光

一定好多人話 永續抗爭, 學走去食子彈, 你地就長期抗爭, 叫伙罷工難過去死

唔係一直都話係長期抗爭既咩?經濟攬炒從來都唔係一日就可以做到既事, 尤其我地係小市民冇權冇勢只有積少成多

不過都要諗一樣野就係每日150隻新蝗蟲....

咩叫飛行學校通識班
學揸戰機？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

要學習佢地!

太難喇
港豬無波蘭人嗰種堅毅

香港未去到波蘭當年個地步，逼唔到全民反共，難聽都係咁講

唔係同蘇聯鬥
係比蘇聯既傀儡政權統治
二戰之後一直統治到1989

推，有用

事實係根本好多人冇諗過呢個問題
一舖蠻力 諗住左一拳右一拳下下用力打就收到boss皮
叫你儲經練下技等佢殘血

就答你：
1.個個一齊打佢實死
2.d人會棄game
3.儲經儲到幾時
4.佢邊會殘血

etc

然後繼續送頭...

可以睇番winter on fire

8年... 30年前系最好時機，但都推唔倒。大家要有覺悟，呢條路要行幾代! 堅持!

蘇共收皮都係靠美國
當然都要佢喺阿富汗泥足深陷啦

勾踐臥薪嘗膽十年

黃色經濟圈之上 要發展埋黃色共榮圈

乜嘢事 呢個係烏克蘭

第八點最重要

難聽都要講 香港真係難 太多港豬
好善忘
但難唔代表做唔到
要加大力宜傳先得

波蘭

冷戰老美羸左 蘇聯解體 波蘭先得救
not sure中共會輸比老美 this time
Or老美would do the same thing this time
但除左地下式行動 目前做唔到d乜

其實
內外夾攻係缺一不可

機會係留比有準備既人

抗佢老母

立陶宛唔算啦
格魯吉亞係嘅 而車臣呢啲直情畀人遺忘

p

點止八年

• 波蘭全境淪陷 1939年10月6日
• 波蘭人民共和國 1945年4月8日
• 第三共和國 1989年9月13日
• 加入歐洲聯盟 2004年5月1日

1945年，二戰後，波蘭二度復國，並在1952年成立社會主義的波蘭人民共和國，此時的波蘭雖然在領土上已經恢復到中歐國家的地位、但是因為在政治上屬於蘇聯控制下的華約共產主義陣營而依舊被視為東歐國家。

1980年代發生民主化浪潮，掀起了東歐劇變的序幕，波蘭人民比其他東歐國家更早推翻了波蘭共產政權，至1990年成立第三共和國直至今天；1999年加入西歐國家為主的北約、2003年正式加入歐盟發展議會民主，也正式擺脫東歐國家的名號、重新成為徹頭徹尾的中歐國家。

香港唔可以好似東歐咁 東歐獨立到有9成都係因為蘇聯戈巴卓夫比東歐獨立 試問下中國會唔會比先？ 所以香港人唔好再打飛機 你係預咗要武裝革命

唔似 戈巴卓夫先最大主因

Tui

其實香港可以開始做
一.黃色經濟圈 盡量唔買藍絲產品 避同藍紅人有生意社交來往
二.個逢六點半cctvb熄電視落街散步
三.逢721等日子著特定衫出門口
四. 集合所有人記憶放所有資料同義士紀錄
大家集思廣益有咩可以盡量做希望一路行落去大家唔會麻木

連登仔:休息撚 一休息就會俾人清算嫁喇

玩野？

第三年集中營就起好

中共一搞集中營 地底行動都有機會收皮
騎馬機d刑具 軍人都未必頂得住
而家香港好彩仲有少少國際社會關注 都仲有得搞地底行動
你睇下納粹高壓式統治之下 班猶太人仲有機會地底行動咩？

救命，點解可以咁多天真嬌
香港個狀況根本同波蘭差好遠
首先波蘭係真。萬眾一心，政權亦無中國人咁陰濕
香港....本身已經存在好多無藥可救既藍屍
再每日150放班被洗腦既新藍屍溝淡你民意
然後強國基因天性人渣，和平抗爭都會諗辦法搞你
要和平咁贏？強國基因包括香港人，都係唔會all in，個個想自保留後路
所以唯一和平勝利方法全民三罷唔會成功
武力反抗？都一樣，大部分人都想留命享受成果(結果就係新疆2.0)
所以全民真勇武殺狗都係做唔到，導致黑警今日打橫行係大家默默造成
唔需要講藉口自慰，半年見盡黑警人渣行為，無恥政府，心態都進化唔到究極體？
結論，如果唔係美帝本身想屌強國，都唔會幫香港，而香港情況一早更差
至於而家，靠香港人自己？依然係等輸
都唔明點解可以咁多樂觀撚，癡左線？

立陶宛都唔順利，玩完Baltic Way 人鏈之後一年幾都仲有人過身
Wikipedia:
// Mikhail Gorbachev called the Act of Independence illegal and the USSR demanded revocation of the Act and began applying sanctions against Lithuania including an economic blockade. In addition, on January 13, 1991 Soviet forces stormed the Parliament building in Vilnius along with the Vilnius TV Tower. Unarmed civilian Lithuanians confronted Soviet soldiers. Fourteen people were killed and seven hundred injured in what became known as January Events.//

到時真係要走

推啊,和理非也好勇武也好都啱用

六四會發生
其實都關波蘭事
去睇下港台個64特輯
睇下當年發生咩事

習近平甴近平

你自己去死算啦，CCTVB打手兼一毛狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

所以都係放棄啦，去投共做0.3算

完全逃避老鳳係冇撚用㗎
老鳳瘋狂追擊嘅永遠都係一毛狗
兜都冇撚得你兜

721 831 101 1111

做第 6，8 點就會比熱狗屌嘉年華

撐住

抗爭同時不修苦行

正能量集氣

Ai速度成長的bb

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

等咩
香港人都應該有條list

做到

推呀！！！！！！！！

加多項，預防帶風向撚

中共剛好經濟風險急增，同時世界懼怕並意圖圍堵之時，香港才被迫出革命。香港運氣都是不錯的。

香港好好堅持，做能做的事，勿以善小而不為，總會等到黎明。

自發集體紀念社會運動中的重要日子及對波蘭民族重要的日子，前者儘量低調，後者儘量鋪張。前者的目的是保持記憶及盼望，所以儘量不要引起官方注意和反應；後者相反，要選一些官方也認可的日子，趁機凝聚更多人民，並在鋪張舉辦各式活動時摻進非官方立場和思想。

排名不分先後
1. 二戰重光紀念日
2. 67大屠殺，林彬悼念日
3. 秦侵南粵大屠殺悼念日
4. 宋國大嶼山屠殺香港鹽商悼念日
5. 10 1南Y海灘，10 1 打死人悼念日
6. 831, 721, 612等等
7. 香港開埠紀念日

Pushhhhh

我堅信，香港人都可以。

香港人民如此生活日常，至到黎明來到。

對抗支共，都要參考呢啲做法

好撚慘 300年嚟不停滅亡--復國--滅亡咁loop
二戰被希仔撚完又到蘇聯
真係靠人民組織團結工會打咗10年
先至可以趁蘇聯吊緊鹽水反cup
希望佢哋將來唔好再滅亡

波蘭永不滅亡

yes i do!

極同意。唔止波蘭，基本上所有東歐國家及波羅的海三國都經歷過抗共呢條路。

建議大家試下去呢d國家旅行，價錢好平，人靚景又靚，好玩又可以問下當地人抗爭經驗，真係有女溝有野玩又有野學。

十點鐘鳩叫係時候復活

值得學習

區議員好大責任！！

我強烈要求 黃大仙今日個集會

香港人喺政治上打飛機真係世界top1

得!!!

俄狗同日里諾夫斯基（哈薩克奸）收皮

呢個算係和理非終極進化方向

不過香港人⋯⋯加油啦

推 唔好話八年 八十年我都要繼續落去

其實香港真係叫好彩啦，全力抗爭半年親Connect到美國光速帶頭帶埋啲盟軍圍堵中共（當然要多謝好手足嘅付出先有）

要令大定有長期抗爭既心理準備
同時唔可以keep 住好down同depressed，個人頂唔得耐既

推
就算用十年， 二十年
都要堅持到底！

幾多年都好
一定係記住仇恨

幫推

黃色經濟圈

照做

同意

呢種就係和理非極致

唔得

根本捱唔到

講得好

堅持

推, 學嘢

長期抗爭
18區各自生產生活必需品，
一來可全民就業
又可避免依賴大陸供應化學物質用品
18區區議會做起
希望可以

我願意咁做 因為好想光復香港 亦都好想義士得到釋放

推，參考post

要將生活成文規條

其實波蘭最後死左幾多人？

我叫人多生仔女，俾人屌。

蘇聯倒台都唔係一朝一夕既事
何況而家對手係更邪惡既中共
所以大家應該要有長期作戰既準備

所以黃色經濟圈係好大殺傷力

同一世唔原諒黑警一樣 唔係講 係做出黎 用一世時間身體力行咁證明香港人做得到

呢啲post要大大力推

好易姐，和理非約埋D 同聲同氣friends 以小組形式多D聯絡見面吹下水就得，食下飯，吹鷄約埋已經得

完全認同 區選後個個都驚被人拉 把口講吾好送頭
前線完全白白枉被拉 根本就變左condom 即管美化
已係不爭嘅事實
依加一班仆街話要be water 根本一d用都無 放長雙眼睇落去比你咁樣搞到2049睇下有無五大訴求

我寧願被捕既手足一開始就吾好出黎 等呢場運動用依加既方式進行 肯定連區選都輸撚埋 一班驚死又想收成 屌你地班人渣 偽香港人
講好9號升級 現在？ 你地加油 好好到2049

所以依家人地入咗北約俾美帝駐軍

更加想還死左嘅義士一個公道然後幫佢地起一個陵園 每年都有紀念活動以慰佢地在天之靈

其實二戰期間蘇聯已經搞緊波蘭, 卡廷森林屠殺案波蘇聯公然處決一批波蘭社會精英以及軍官, 華沙起義事件中蘇聯刻意暫緩進軍波蘭, 任由納粹德軍炸毀華沙以及屠殺波蘭平民, 波蘭同蘇聯之間可謂有不共戴天之仇。

支持，同而家情況可以話係8成似，要鬥長命

長期抗爭啊

不過肯自己負返責

唔好乜嘢都淨係靠勇武做

仲有廢中

波蘭真係好癲 一戰比奧匈打，二戰比德國打，冷戰比蘇共打，最後成功獨立

原來波蘭走前好多年

港豬表示要返工不了

香港依家都做到七八成

沒有Endgame

推俾更多人睇到！！！！！

一直好想將抗爭呢個idea日常化
不過唔知係咪因為香港特別多腦殘藍屍
經過幾個月落嚟想出街做啲咩
都好驚比佢地打
呢種恐懼唔同老解黑警個種
而係你行出街
明明大家都係正常香港人樣
但你唔知下一秒
邊個叔叔伯伯會衝埋嚟用刀吉你
因為失去左信任而令自己卻步
但明明我無做錯野 又話有自由既…
點都好 好似第九點咁講
一定要保持樂觀！！！
而且一定要好爭記住每一日發生既事

團結係最難嘅事

18世紀波蘭比奧地利, 俄國同普魯士瓜分亡國, 要等到一戰先可以復國並且建立短暫民主政府, 之後又經歷二戰同蘇聯操控, 期間經歷幾百年先真正有民主自由

係香港=快樂抗爭

八年抗戰

香港人淨係要賺政府條水喉已經好難唔同親共機構合作喇
盡做

其實波蘭呢個國家好慘
睇歴史就知，被吞併，大屠殺，獨裁統治

講真 呢d真係要學 大家應該要預左長期作戰 咁係生活上作出改變就係好必要既事

港共=波共

人地仲有世界最大嘅集中營

推
we can make it

我提出一個日常抗爭方式：靠左行運動

最慘係有人經常煽動end game風氣

所以一定要keep到maintain到
香港人始終有個天性弱點，就係善忘

大家要加油呀!!!

721831101111

呢個時勢
乜都要唔放棄啦

一早block左佢

波蘭有天主教,人地真心有信仰.你估係我地林鄭這類揾食的假教徒,目測所見,香港地的教徒有60%係屬於社交性質,揾食為本.
波蘭的天主教,係得到蘇共的尊重,所謂:唔睇神父面,都睇天父面.雖則蘇共有打壓一切藝術同宗教的暴政,但,骨子裡,俄人有信仰天主教的千年基因.
所以,波蘭之可以推反蘇共,其宗教力量係要素.反觀香港,我們有什麼?經濟力量?哈哈哈.

杯葛中資 藍店
黃金
圈
社區組織 幫民主
幫助被捕人仕

大家一齊join 教會啦

其實不少行業難以一己之力成立聚會的，故波蘭天主教會一路提供極為堅實強大的支援，幫助不少行業 ── 尤其是學術和藝術界 ── 成立聚會。

蘇共80年代都開始唔掂啦
同埋支共吸取左蘇共解體既教訓難啲會有Gorbachev咁既人

Push push

呢個有用post都無人推

721831

哦

支持

支持，長期戰，要有犧牲準備。

希望香港做呢個
612星火做賣家咪得
是但乜鳩手帶又好襟花又好

佢地慘好多...係咁俾人大屠殺

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

只要經濟差到一個地步上面自然會造王者造個Gorbachev出來

人地知唔知前半段佢地死左好多十萬人
後期先發覺要地下化 唔直接搞抗爭
讀下歷史先人地波籣死左差唔多二十萬人
你覺得香港人死幾多人？
你話無參考價值？ 唔通烏克蘭有參考價值？ 波籣已經係最接近香港例子 當年都係有美國列根同本身共產黨就面對内部潰崩 中國都係面對緊經濟面題 美國而家落力打擊中共的話 格局就同波籣好似

隨非佢連工聯會都唔比活動啦 唔係我地人夠多反滲透工聯會點會唔得 一定有方法相認 除非痴線到中共長期監視啦 不過到果時香港應該已經唔存在

你講笑？ 史太林列寧留低既野唔陰濕？ 佢地殺左幾多人 波籣死左二十萬人都未可以靠自己力量推到共產黨 你覺得區區幾百萬人可以做咩 以死明志？

由小事做起

你咁鐘意屌人 連登就有班勇武不停叫人開花 我建議你地自己組隊 個個都唔想比人拉 特別係日日屌人撚人出去開花既人

可以

即係話，要抵制中資商業機構同服務
同埋要為受刑義士安排工作，呢樣野，要心思相當縝密先會做到
希望香港人可以頂得住

你由二戰後讀起就知咩事

波蘭呢個國家，中世紀時期到近代成日俾人滅國同埋獨裁統治
行到而家呢步實在唔簡單

抗爭日常化, 香港人準備好未？

但面對教育機器可以點做？
恐怕遲早香港學校會唔俾人講廣東話
呢樣足以影響傳承

可惜而家仲係粉飾太平，好多愚民甚至西人受落

五、為保持記憶，將波蘭一路走來的歷史和義士儘量完整及真確的紀錄好。

呢點最為重要。。。。。就好似安妮日記咁。。。。大家要將呢段抗爭歷史結集起來。。大大少少義士都要記住。。。唔好俾
港共將來污蔑我地。。。。竄改我地既歷史。。。。

中共解體？

勿謂善少而不為，每一個人都重要。

推！要將抗爭日常化 睇吓支那長命啲定我哋長命啲！

3 4 聽都冇聽過

世界上最邪惡既係強國人你都唔認同？有無讀過歷史？
你自己search下唔同領導人殺人數量果張對比圖
香港靠自己係絕對推翻唔到強國
博曬命，極限可以做到既就係逼到解放軍出場
呢個已經夠，之後就係睇美國幫唔幫手出兵
最後就算輸贏，都已經盡左最大努力，唔係而家咁妹下妹下等死

根本香港97前所有紀念日都應該要攞返出嚟紀念

好似和平紀念日，英女皇生日，二戰重光日等等，依啲佢吹你唔脹

當然
我覺得波蘭模式只係香港人最起碼要做嘅嘢

唔係話純粹死幾多人就似嘅
當然明白香港抗爭咗成半年已經死傷無數

我只係覺得波蘭模式最多保持到status-quo
長遠要收中共皮
一定要香港廢咗中共提款機公能
波蘭未去到焦自己國土

確實每月有一日用嚟紀念係好事嚟 令人無咁易記 依家太多日子反而驚日後記唔實

我相信支爆進行中

重點係要保持凝聚力

繼續努力 加入工會

=============================
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500
尖東 尖東噴水池
12.14 1200-1400
1.觀塘 駿業街遊樂場
2.荔枝角 D2 出口

其實唔難

721

集體做生活咩小事？

才能不受注目的繼續存在

係, 遲早打麻雀人數限制上限為三個人或以下

我自己有無子孫都成問題

掉返轉至啱。

咁又唔會做呢啲嘢出黎搞笑
佢地多少都識啲pr野
可能組織某個人數或以上康樂活動都要申請不反對通知書

推
第一點救到每日被捕為保持熱度嘅義士

I am ready

推
香港人有冇咁嘅決心做？

由1795亡國開始就比俄狗凌辱，一戰之後復國，後來又被共產黨統治

佢地抗俄都抗左好耐

一齊加油呀！手足們

推番上黎

要每月推
有唔少波蘭手足為香港發聲

仲有好長既路要走

keep住推

波蘭人都留過血（二戰）

同甘地一樣，個結果同佢地努力係冇大關係